美國史上第一位女總統

牙侵

地球乾了

幾廿歲人都咁調皮

又撚

侵侵又贏

仆街 佢真係好鳩屎

班女權實出黎屌鬼

咁都俾佢諗到

又串幫左膠

fake

炒車

唔係改圖黎？

Fake news circlejerk

好撚正

fake
外國好鍾意整啲假Twitter圖

又然

fake tweet

好撚癲

Sorry Hilary

真既就正
可惜係假

連登仔連Fake news 都打飛機
同廢老藍絲有咩分別

fake news

屌笑死

trump 撚呢排成日post fake news 打飛機真係好柒

根本一撚樣

D字既邊位咁明顯係假

連登討論區同港人講地邊一邊弱智啲

假到仆街

一樣咁弱智
只不過立場唔同

fake news又如何 笑下咪算

笑死 以為惡搞

炒車 原來真係惡搞

一上twitter check就發現無呢條

呢條友之前喺twitter話鍾意動漫 比twitter以為佢account比人hack左

點解我搵唔到呢個tweet

當我冇講過

咁多正皮做乜事？

you too la

好串 Hilary 激死未？

你炒車炒撚到咁都未撚死啦

Hilary唔會睇到fake news咩？

都2019年，仲Hilary 悶唔悶啊

唔係一開波啲留言就知係假啦，當搞笑圖都下都唔得？

平時反佢都覺得好笑

係, 連登仔次次都知係假, ,for fun only

好明顯PS過

點解搵唔到呢條post...

廢老盲搶鹽果時唔見你咁講？

佢真係好撚正
為咗佢我專登開咗個twitter account

就算個fake tweet(唔係news呀！），背後邏輯值得思考

雖然係fake,但佢本身真係成日發tweet串鳩民主黨同左膠,好多花生食

串爆D死左膠